推到terry做最佳男配角

真係feel到佢個種奸, 好正

係咪terry比人串得太多唔識做戲

編劇特登比兩場戲佢發揮下

係 琴晚果隻都仲有d on9
但今集奸到出汁

竟然搣甩咗到部分傻氣
痴線個stereotype咁勁都搣甩到

原來terry有料到

佢都係做傻仔好睇

真係好撚顛

覺得語氣可以再惡d 文字上盡d

講野語氣節奏 仲係有朕膠味喎：0）

男主

最中意睇terry

做多一排應該甩到

好好睇

蠢蛋變奸角 有戲睇

收晒連登仔皮

支持
最起碼一個飛躍進步獎啦

miss咗有冇片睇返

今日係Terry 的演技大爆發，令到大家嚇左一跳

佢d戲真心正
膠又得
奸又得